不如放風成立到獨立調查就收貨...再拖會輸

應該止蝕離場....
一大訴求，缺一不可

五大訴永

你個名

不推文屌你老母

屌你 咁比人拉左個啲義士點啊
你咁講夜晚訓唔訓得著啊

屌你係咪on9架 講到明五大訴求缺一不可
你依家講乜撚野一大訴求呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

On9

你都on99

一係五大訴求全部應承

一係攬炒

冇第三個選擇

又係你條分化狗

成日話輸輸輸 你老母就輸
外國咁多人仲努力支持我地你依家講乜撚野輸

收皮啦

仲係咁撚多人明知分化5毛都幫人推

外國支持唔係重點
重點係要香港人支持

民氣點流失我諗大家好清楚

你好撚煩呀柒頭
單機啦

其實我覺得最少兩個

1.雙普選

2.解散狗隊

請善用不推文回覆

樓主理性，集中爭取咗成立獨立調查委員會先
咁所有行動既策劃、宣傳先會更有重點
爭取到先再講其他
不過永遠有班撚樣成撚日道德勒索，話對唔對得住義士又乜又柒

大佬 依家佢話見好就收呀
一大訴求呀 你冇真正嘅制度改革你有十萬個獨立調查都冇用啦
之前鉛水事件大家有眼見架喎

欠一百萬破産
同欠一億破產

答應後大家都係輸到貼地，有乜分別

係就玩盡D

加多一樣，解散Popo

係人都知無啦啦中間攝個雙普選係唔現實既

應該貼地諗下政府有能力應承啲乜

三毛出沒注意
請善用起底功能

呢個時候獨立調查作用成疑，可以預見popo會玩野唔作供，拒絕配合調查